人民日報—台灣地區選舉違法違憲，解放軍不會坐視不理

違中共嘅憲又同台灣有咩相干

咁你打未呀
講到人地曾孫都出世你都未打